想跟特首說聲加油（一起的撐）

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

加油

百年難得一遇

G持